何妖921清牆其實係好事

眼見依加好多牆既資訊其實好亂好唔update
就算再貼新野上去啲人行過都會以為係old news
最多人關注既moment其實係岩岩新貼上去個陣由冇到有
佢哋主動幫手清其實係一件好事

原因一：

可以重新update番同promote新野
例如係黎緊929 101既野
俾人知道舊個啲已經清曬 依加個啲係新嘢未睇過
重新吸引人注意 可以用番啲舊有既策略
例如係長輩圖大法 資訊牆

原因二：
激發起大家文宣既心
其實依加已經越黎越少人貼牆 因為大家都覺得幅牆都貼滿左 唔使再貼都得 但同時亦都係造成文宣唔update既原因
所以一但何妖同佢班𡃁清到全港吉曬牆既話
全世界都可以番番去當初文宣個步 幾日之內就令到全港多區都有野睇

原因三：
你估貼容易啲定清容易啲
班老野曬住熱住咁清牆都攰死佢地啦
過兩日又周街都係仲唔激死咩
順便報個狗話有人有攻擊性武器（佢地清場個啲cutter）
唔講咩人 班狗以為係手足 實狗衝 到時發現係廢老們唔捉都夠撚狗

所以最後真係希望手足們汲取淘大教訓唔好硬碰，幫下手準備文宣既材料準備第日即刻貼番曬。

願榮光歸香港
光復香港
時代革命

等佢地清晒再一次過貼

撞

推

由佢清，佢吹G做野，全世界黃c冇人理佢，922再貼過，吹呀

想打大交，咪L旨意

最緊要佢清得乾淨啲

何大總統點會淨係清牆咁簡單
實帶埋班牛屎佬岀省城搞事

清一貼十

如果咁岩路過見到佢地做清潔，我一定俾個Like佢！仲要講香港清潔最好有您！辛苦晒！

印定22號貼

響應何妖活動第2彈: 香港修復日

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前想推921後一齊修復連儂牆但p牌推唔到

文宣組可以重整文宣方向
等佢地清潔完後再貼

真係多謝佢地幫我清,我地諗住想重新執返靚個牆

準備定文宣，佢一清完我地就貼

扮係藍絲督促佢地清得乾淨d，一張膠紙都唔好淨返係牆，收咗錢唔洗做野呀宜家？

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成80000幾個簽名…

清吓都好，仲見有818維園見

監督員